[音樂分享] 入黎放低一首你覺得好正既情歌

我先，個人中意d好柔和情歌

Kyla - I miss you

一定係佢
佢陪我喺飛機渡過左好多個鐘

The Girl - City and Colour